假設中銀香港被制裁, 對富途證券有咩影響?

你既世界裏面只有牛牛先買到美股

富途啲錢都郁得架嘛

連登仔：賺盡中資錢